
                      Curioso lo que me ocurre con las películas de Nolan. Tengo ante mi un gran reparto, una cuidada fotografía, un guión más que potable, una casi siempre impactante banda sonora y efectos de los que tiran para atrás. Sin embargo no terminan de llamarme sus films. Imagino que los entusiastas de la saga verán en esta película una continuidad y un broche a la altura de la anterior (siempre teniendo en cuenta que el malo de turno carece del carisma grandioso Joker), pero no puedo dar más de un 6 a algo que no me llena tras verla dos veces. Calidad abrumadora, si. A veces no es suficiente.
        
            